Poly內地生為校爭光

正評 祝條死煙鏟過多幾年陽萎兼生肺癌死
負評 算啦包容下d大鄉里

當面屌啦on9

一睇個柒樣就知係垃圾SPEED
仲衰過CC